3000買660 點解唔1000幾買820

820食電

6000買八代i5
點解唔買六代i7

有一定買，最慘舊model停產